（ 我唔係雞呀）ig微胖女神欣怡又開店啦！

哇真係好耐冇見
睇完標題係咪以為欣怡重操舊業呢？
咪撚傻啦舊業搵唔到食，一定要賣下其他野維生㗎
不過！人地依家有小李養，驚what?

廢話唔多講！即刻去link！

成日強調自己little fat既傻豬

希望大家幫襯下啦
小李搵得雞水咁多，唔幫補下點養到你肥肥白白？

哇！！好想要呀！！我出10萬！！

唔知會唔會有欣怡bb既腳甲屎附贈呢？

屌你老母我想嘔呀，點解會已售出嫁？二手喎！！

仲有好撚多，自己click入去睇啦

正呀

lm J肥婆

買嘅人係咩心態

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

對二手鞋可以投黎瘋狂大力索

[ 突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

$2買二手襪

CLS

2蚊定價定得有d唔上唔落咁

200蚊30個bra好想瘋狂聞佢d乳香呀

郵費/車費仲貴

有無人知ptgf鄧欣怡近況

唔知咩事可以睇呢個post

死肥婆無一個係無辜

[長文慎入][欣宜興李媽]婆媳大戰

巴打分享 欣怡係奶奶既魔掌下係點生活

推

HELLO 好耐無見，身體好嘛？

龜頭巴好日都唔上水 一上水就講欣怡
話你唔係暗戀佢都冇人信啦

望一望icon 小李仲未同佢分手

龜頭巴又出黎喇

好呀有時發下夢咁囉

同居緊啦

對肥婆以外既生物失去興趣

有冇臭閪味底褲

小肥婆icon

樓豬份人都幾頑強😹

俾龜頭巴買晒
佢要索啲肥婆鳩屎

又諗起芝士拉西雞

奶罩...

隔住個mon都聞到陣味

屌........買翻啲bra嘅人係咪小李啊........

你想要呀？

我是入黎用icon的

已售出....

屌你！以欣怡性格佢仲唔好得戚咁擺上shop到標明「已售出」咩？睇晒都冇底褲喎！

變相比家用欣怡？d bra可以係咁賣出去，又係咁比小李搬返屋企！

41秒前新商品！
有無巴打開價？

屌 到而家都唔明小李睇中佢啲咩

買黎做乜 又冇得屌

有咩留番721 後講

幾時出返肥婆故

咁你係咪屌先

入黎玩肥婆icon

應該變態佬以為係靚女/正常女仔著過
買黎j

有bra添

發完夢先！

欣怡d底褲日日洗，不過係小李幫手洗咁解

這小子的初夜我要定了

有得用肥婆icon

好耐冇用5p emoji

幾時出文呀

有冇佢ig?

條仔：你唔出黎做點養我呀

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

龜頭小嘴召喚

勇士

小李同佢仲未分手

其實小李唔同佢分手
我覺得係落入左錯誤思維模式

以為靚女一定係仆街
醜女就一定係好女仔

身邊唔少男仔fd都落入呢個思考陷阱

樓主其實係咪比佢呃過定有咩深仇大恨

奶罩

肥婆想。點

乜樣先

冇睇名入嚟見到肥婆icon先知係龜頭巴嘅post

比肥婆引到入黎

點解佢賣d野可以咁垃圾

屌 200蚊30個bra 我都想買

嘩，屌

返嚟啦龜頭巴

新會員/耆英們請不要見怪

好想知佢新ig係咩

36B

thinkless